Prottokoll sel 1misel Märzil 1874
Koos ollid kohto Peawannem  Ado Kandelin 
Mart Epmann
Hans Saarmann
Kirjutaja H. Saarmo
№ 12.
Webruari ku Prottokolli № 6 ülle sai mõistetud, et  Hans Peüalpaas peab 1 rubla 50 kop trahwi maksma sepärrast, et temma sedda wenne poisi kaks kord on lönud, ja kus sest rahhast 1 rubla  Weodor Paikenele saab temma löömisse eest ja 50 koppik Kirna  walla laekasse. 
Se moistminne sai kulutud ja  Hans Peüalpaas ütles, et temma sedda moistmist mitte koggoni ei täida; sepärrast, et Hans Peüalpaas sedda moistmist mitte ärra ei täida, pallub walla kohhus sedda asja aulikku Hakendrehi kohto ülle kulamisse alla ueste anda. On ka Prottokoll wälja antud.
Ado Kandelin XXX
Mart Epmann XXX
Hans Saarmann  XXX
Tunnistusseks kirjutaja H. Saarmo /allkiri/
